18FG 今日先翻工既你適唔適應？

入黎講下

聽日

仲未返 啊。。。

已辭
番去做ptgf算

男的也好

Keep住團火

翻一個月就會習慣

番左一個月工
其實physically係頂到每朝六半起身
但係一諗起仲有四十年係咁就好唔習慣

好在同事上司都唔錯，又準時收工
感覺上呢份工番到一世

心驚膽顫，希望無事無幹

不停做錯野

仲未有工返…點算

精神好攰啊
雖然份工冇咩難度，不過日日晨咁早起身，又逼車，好辛苦。

啱啱先食完晚飯，坐係房想訓。我唔想咁快變做又肥又中老咁款。

最辛苦應該係早起番工搭車果到
多野做就更辛苦
就算份工完全無野做你都會覺得ON99咁

好快就一日 好肚餓 好眼訓

大家辛苦了

每日朝8晚5
一陣又要瞓教了

固定時間放工都幾好既

咩工咩科幾K

Same
越搵越頹

番未夠一個月，已經好多野試

準備遞信